export const data = {
  quiz: {
    title: "Quiz de Derivadas",
    questions: [
      {
        question: "Qual a derivada de:\ne^2?",
        options: ["2e", "e^2", "0", "2"],
        correct_answer: "0",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\nx^6?",
        options: ["6x^5", "6x^6", "x^5", "36x^5"],
        correct_answer: "6x^5",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\n3x - 4?",
        options: ["3", "-4", "1", "0"],
        correct_answer: "3",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\n√3x?",
        options: ["√3", "3x^(1/2)", "0", "2√3"],
        correct_answer: "√3",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\n(x+1)/(x-1)?",
        options: ["-2/(x-1)^2", "2/(x+1)^2", "1", "0"],
        correct_answer: "-2/(x-1)^2",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\n5x^3 + 2x - 1?",
        options: ["15x^2 + 2", "15x^2 + 2x", "5x^2 + 2", "5x^2 - 1"],
        correct_answer: "15x^2 + 2",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\n2x^5√x?",
        options: ["11x^{9/2}", "10x^{9/2}", "10x^{4.5}", "11x^{4.5}"],
        correct_answer: "11x^{9/2}",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\nx(1-1/x)?",
        options: ["1", "0", "-1/x^2", "1/x"],
        correct_answer: "1",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\nx/(x^2+1)?",
        options: ["(1-x^2)/(x^2+1)^2", "1/(x^2+1)", "-1/(x^2+1)^2", "1-x^2"],
        correct_answer: "(1-x^2)/(x^2+1)^2",
      },
      {
        question: "Qual a derivada de:\nx^-2?",
        options: ["-2x^-3", "2x^-3", "-x^-3", "x^-3"],
        correct_answer: "-2x^-3",
      },
    ],
  },
}
